全盛時期鄺仔定kante

唔使休息 全場奔走
鄺仔
kante

一個圍住個香港跑
一個圍住個球場跑

272陣式
PSG個泰亞高莫達